FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (185)

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

今年藍卡咁濫
ucl sbc卡仲有無得炒呢

推

推呢個

Ok

屌錯樓豬sor

大力推一下

出RTTF卡sbc就炒得起
上年82 rate 以上歐聯卡都斷鳩哂貨，勁癲

Messi巴係唔係到，我頭先係想問first if Ben ye 同potm大唔大分別

終於儲夠錢，準備返去砌moment 夏神sbc

4231
87賓爺 同mid 迪比
邊隻cam 邊隻Ram好

兩隻都中路料

硬要揀寧願Ben爺 邊

大家30級要高華錫定akanji?

舊年係冇貨先咁癲，今年咁多貨，應該冇咁勁

高華錫
利申：車

akanji
利申: 多

In game哩4隻442你哋會點排？

Akanji
strong link Mbabu

未用過ptom
但數值差得有啲遠
有冇巴打用過講下點

今晚ucl live卡又有得即場投注

我開慢左
Btw新玩Ut D6遇到呢啲對手都比我打到走場

咁如果遲啲棄一隻 係咪cam 賓爺>迪比

Messi ben中間

Neymar son 邊

你mahrez轉RM左放LM會有多啲chem

有冇巴打fdly

打左3場draft 3場對面都有moment真朗 加兩三隻moment

屌牙 做左成日野 無睇po
Miss撚柒左粒花生

睇返上個

你咩PSN
想避

無得一齊屌7佢

咩psn 想避

今晚晏d ok?
想跟E1學野

迪比未用過 賓爺就一定勁 ST CAM 都係

我都想跟機 廢金選手放低一蚊

學咩野 我隨時打輸
我個E1幸運成份居多

由紅卡if ben爺轉左上potm 勁好撚多

可以, 今晚8點幾9點?

想跟隊學嘢 新patch 之後打得好辛苦 G1落左去G2

呢排開始打draft
打左幾十場
唔知關唔關隊事
gameplay好過wl dr好多
而家一直打draft乜都唔奴幾好玩

猩猩巴 葡超陣都e2 勁過我好多

我都想跟gay

未知 可以加左我先

串銀到

屌下下lead 3粒就發撚晒神經倒輸
三隻後防mark同一隻走位做乜撚野

已加, T字頭

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 2000$
TG: onlonglong

第一次做, 依家係有五萬分
係咪應該做到?

想轉隊玩C朗朋友隊
請問依家邊隻C朗最抵入？

Added k字頭

想問而家啲熱門otw無sbc會唔會升返 定一路跌 好後悔無早兩日放走隻pepe

已加 c 字頭

今晚有興趣再frdly 下嗎？

連唔到線 咩事

冇追po 巴打你最後幾w

好啊 billygor幾點得閒

都係9點後 TG 約

希望終有一日有番個連登盃

應該會回返啲但上唔返之前啲高位，自用其實冇所謂啦

g持

samgor大熱

想參加

我全疤參戰

Rg 包仲會唔會跌

大把時間
btw 高華錫睇數值係咪可以取代alli scream

9

搞咩我部ps4 無啦啦上網斷線 我重開機點知熄左就白燈閃下閃下 又無反應 on99

小圈子

HI，想請教下咁多位巴打個ICON SWAP 法國任
入場11人全部法國
入到去換走3個轉其他國籍計唔計

Ok 後備唔計

係咪要奶某啲會員先可以參加

我mid del p lam 暫時都可以 但係偏向組織同finish果個

4格打唔打得

有sethma

召喚遠呂智

Sam gor 叫到 一格都得啦 (小圈子)

司巴你組織力強 諗諗佢點搞

除左唔肯定lui 龍珠 大陸丘，本地堆fifa高手100%連登巴打黎

30lv果隻沙域取唔取代到if allan

最尾變左Lui shing Seth sam 互片

causal玩既話其實決定左個賽制 整張google form 報名 之後excel搞報分已經搞掂

可唔可以加個比ea做既compensation
例如中3球柱當入左球

諗住試下奴聯賽球員
要特登做波俾啲廢球員好撚難頂

經尋日otw一役之後 玩大左卡都呂想炒 有d唔想玩

次次特登做波俾目標永遠都係失敗收場

星期四揀錢繼續滾

除左Politano 其他不了

得返200k

美斯巴 依家打場先？

屌你老母ea連續幾場領先之後黃金機會全部入唔撚到再連續俾人絕殺反cup

終於奴哂所有任

入肥戰士

兩日後應該有potm尼馬 睇定啲先好砌

我係車都揀akanji
德甲first own中堅好廢 反而英超中場多到唔知點揀

你張james 98 pace唔洗食hunter

點睇意甲仔

好阿 你邀我？

㩒咩制先係強制用腳黎射波唔係用頭

頭先有場成場俾人撳住黎打
最後補時輸緊2-0我諗對面都可憐我專登開龍門球俾我啲人
屌佢老味隻垃圾單刀射落對面個龍門到

我奏人數輸硬

普金最好係akanji同hernandez
冇嘅話 konate stark mukiele 呢啲都唔太差
做任何聯賽我fo我都放rio入去

有d咩慘過開mid icon pack出🇫🇮

🇯🇵

出🇯🇵

望一望個價，十幾萬

之前已經砌左一半，同埋車迷冇計

krasi立即quick sell咗

奴咁多次都係用konate+upamecano就黎人都癲

I know dat feel bro

有咩CB 平平地 300K
夠快玩落又ok? 不論Chem

Varane FS嗰幾隻

而家對住d隊有prime joey打得特別有火

fs luiz felipe

終於有得打返機

真係無人覺近呢個月個gameplay越來越怪？用唔係新卡同meta卡中柱到傻。以前入既而家狂中柱，d必入位中柱連重播都唔敢俾你睇，真係好怪。

好 就買黎試下
角球較兩格 尼斯達同希阿路都係衝哂出黎比人打反擊

普金法蘭開始唔夠做
防守力差少少

仆街了，son傷咗

想解james個凌空抽射
點先易啲

翼斬俾翼/ST

終於搞掂moment 夏世三
有冇推介食咩chem 好，諗住落場轉打cam

好感動 奴完了

我都想學野

兩下X畀佢再射

應該都係deadeye or hawk

有冇師父教我點扭波

佢之後draft pack開返Prime moment Keane
抵返晒啦

點先做到腳背射球
射極都唔得

下
聽晚打歐聯喎

係

學左4大sm先

斬到到哂位佢次次都用頭

啲人拎住隊爆機隊打我解任隊仲要full replay
唔覺得羞恥㗎咩

腳背射球？ 好似冇呢個要求 你睇反英文 中文可能錯

Volley同精準就有

救命
大家osimhen個 頭鎚
做極都未做到

大家點比頭佢頂

擺翼博尾柱頂到

pm人問

巴打多謝你

呢招正

我角球 同rebound goal頂入過

禁埋L1隻隻都縮係後面 屌

學左
但heel to heel成日都出唔到
一係就變左Rainbow

我都係One two
冇扭過

你個名個主角好型
我好鐘意

上年有半神力，今年變左凡人

jovic係咪放得睇個款佢唔似有得升

就棄驚先黎話有得打資格賽

埋門成日棟左係度或者交波龍門

我都好啲
我直接rainbow然後比人打反擊

之前qs價，而家好過換錢好過

一開始都係咁，而家我會捉岩岩推左一步個刻h 2 h

psycho pass第一季最好睇

Heel to heel係上下
Rainbow 係下上上

我次次都係低推 禁區頂
但每次一想h2h就即刻比個波人

今次呢個我都冇睇
啲人換曬
劇場版都好好睇

但我永遠都出唔到

我通常ball roll, fake shot
有時見到周圍位死哂對手又唔標先h2h

咁你不如學左Rainbow先，知道點出就唔會出錯

我通常係禁區頂都諗住用h2h去突破
但係多數唔得
所以以家改用Fake shot去射

好

原地fake shot + la coqta

我都係咁

第三季搞乜睇左兩集想棄
由3部曲劇場版開始閪

我右磨菇係隨心郁玩左咁耐都係咁

淨係睇咗第一季

好有用的

第一季最好睇，第二季idea係好
不過硬係怪怪地

有冇人右磨菇係轉唔到防中個位

第二季開頭有小小期待，後尾都屌住睇完
第三季睇幾集即棄，無乜深度咁

第一季慎島型到仆街
d智慧犯罪又係好mindblowing

禁區頂牛尾巴冇得輸
真係兩下fing甩曬

我都聽講話得第一季好睇
同埋第3季好似仲要轉咗主角，唔係常守朱
所以淨係睇第一季算

狗尾續貂

第一季真神作

我一開始以為佢轉係以你箭嘴隻人為中心轉
但唔係，佢以個波為中心轉的

成日轉錯人

牛尾巴真心屌
好撚實用

第一季套套犯罪都好正，無冷場

請問mid / prime版 blanc 係咪無分別?

哥倫布

我以為巴打你搞錯

Hello 想問下icon moment 會咪一直到尾
唔會out pack

因為今集俾人反擊無一次換到防中守

yes

其實用頭係要個波到邊先禁射波 成撚日都變左用腳

psycho pass

Thanks
咁我等遲啲先買 想買曼聯icon

差唔多到頭先用最準，早禁會頂高頂低

大家用頭係左菇向前定會郁左右方向
試過一郁方向就變左飛出界
一係就頭都用唔到變咗大力射埋去

如果唔使全11人都係德甲我都有放隻rio入去搭Lucas Hernandez

可以吹

轉中場位果啲人係最難轉

想玩邊隻

兩個牛尾都痴線
一個極速轉向
一個食硬人身位

威

我做果陣出比利時 諗住係世三啦
點知出佢細佬 EA好撚野

Keane 雲佬 點睇

係唔係痴線
D9都會match到三隻toty

正

今次打孖上，希望多多支持 thanks

Neymar potm sbc 預測：

Hummels review:

支持做文字content

keane 我已經夠錢想up上去
我仲諗緊用Pogba + Keane / Blanc + Keane
前者就會變CB Rio + Blanc / 後者RIo + Smalldini

Smalling 整咗唔用又浪費
Pogba又唔夠blanc勁
我自己會咁諗

大家右閘會揀hl walker 定hl semedo?

頭先同美斯巴打左場friendly俾佢2:0左
Smalling好吃力打得

岩岩遇到個痴線佬，任何時間都係度插花，但又唔係過到人

咁blanc cb啦
中場你試下普巴先 再唔係bruno CM都得
Cam用返mata

差一場搞掂Osim

三師兄

我打4231
用左bruno 返唔到轉頭, 佢打CAM好勁

返唔到轉頭
我成隊untrade+佢

幾錢入架

好貴, 969K 已經蝕緊100K, 不過唔理啦

唔緊要啦 有愛大晒
跌到500k 都係咁用

成日都唔記得sorry

嚟緊紅卡有兒子就正雖然都唔會抽到

有隻普金硬吹唔識用，扭波慢半拍咁，不過好鐘意佢真人，中張紅卡收藏會好開心

多謝，我朋友整的。

多謝持支

黎緊totw賭中佢有，應該升番，但就要即刻放，唔係又會跌番
但當然賭唔中就...不過應該差唔遠，唔爭在。

隻 杜奧巴 已經落到 4.3m 好想買

Vvd 有愛想賣SIF varane + 達史 + futmas mendy 轉 91 vvd + futmas ddg + futmas mendy (8chem)，應該唔會差好多？

91vvd同90冇大分別

我知，想j相，不過真係好貴

我唔擔心varane 轉vvd，又唔怕mendy 10 chem變8chem，最怕係個龍

都係hazard

我諗大家都慣咗

唔知下年有無施治

A.COLE TERRY

沙維
我零課 出佢嘅話買coins都入

terry快定麥龜快

永遠轉唔到想控隻人

知道Sam gor

賣年簡加91包都唔夠

Terry pac 72
Phy 93

唔洗啦
500k樓下一定搞掂

請問依家邊隻c朗抵入？想試下用

prime/moment喎

最平一定普金
唔係意LW位 一定IF

如果出佢兩個
不論meta 全部打傳控 tikitaka

唔介意*

其實今集都想玩tiki taka
但唔係好識set CT
唔知點set最岩玩

Xavi 速度 Phy 都唔高
得傳波勁 喺fifa黎講無用武之地
Prime 700k以內一定有交易

撚唔掂隻moment figo 始終美斯勁啲

Pirlo有5* sm係600-700k

沙維fifa13-15 都係3 3腳

兒子收咧 今季最後一張if

佢係咪斷住手入球波？

開波31秒就斷手

派路臨退休個幾年都係得4腳2sm
真係岀Xavi 應該會有4*sm

反而想知yaya 個D出唔出到icon 一定好撚勁

想問係唔係入唔倒ut

點解係呢個討論區仲要分黨分派

你邊度睇到？

岩岩我都入唔到

我連EA都CONNECT唔到 有冇巴打都係咁

又死ser??

巴哥都44

唔明目的係咩，冇用嘅野唔洗post 出嚟

係咪玩唔到..

...

用黎搞笑你咁撚認真

po嚟笑下都唔得
得罪你咩

其實用途係咩，真心唔明

p牌,完

人地派下膠啫

搞到水蛇春咁長，都仲要加，不如加英華侯克仲好

點解EA on 9 到有球場可以一路打一路改camera angle

比你入黨囉 唔好嬲豬啦

做緊Icon Mission 贏左波先黎disconnect

基本啦

你加英華侯克咪一樣無用
覺得長咪唔好入嚟囉

屌 想奴osim先死黎ser

屌你ea？又死？

呢個鐘數先得閒都唔俾打 屌

唔明咁都有得好嘈
咁快想搏星期四中紅卡

我無事wor 岩岩入場

唔係休息8 week姐咩？

6

有冇人用手機app login唔到？

邊個場

無打WL DR
今個星期我可以和和氣氣

6 好小姐其實
過到16 強就出得返

邊個會員開分身引戰呀

係呀
得尼馬同佢係吹
好滿意[img]

把聲好似理性足球分析條友

岩岩想試41212[2]玩tiki taka就入唔到game

btw 呢個好詳細 開心些牙

今個wl用呢隊打
入場推埋ikone上cam
攻爆佢唔L守 輸3粒就quit
最後應該都係14w

我開一定會減少啲無謂野

自

咁依家唔係你開呀嘛

摩佬講話今季唔駛預佢啦

屌你 正呀喂

笑左出聲

等下次

都唔知乜水喺度撩交嗌

星期二就引戰 早左兩日喎

Fifa 19冇乜卡運 反而今集就唔錯
我愛ea

好
你搶到1001咪開
不過我下次開會照舊加返

只係覺得太多無謂野，冇話邊個有錯

用不推文呀你老母

死ser?

鳩UP玩下姐
人生每日發生咁多事好多件都好無謂
其實咪FD底 吹下水 搞下笑姐

入唔到啊！

係咪死ser

呢個打obs中間咁多人
諗下都唔開胃
用完求食皮
18用呢個彈得好順手

畀下意見都話撩交嗌

Web app都入唔到？

就搶撚等你中唔到

Who咗佢先啦

冇話唔俾得意見
咁既語氣俾意見重要覺得自己冇問題真係第一次見

你一開頭講到分黨派喎，唔係俾交換意見咁簡單喎清
分黨派呢個係個好嚴重嘅指控嚟喎

點解你地玩到 我入唔到驚

死ser

又一件手法相同

生面口
先扮理性搵d無謂野引戰
再尻縮話俾下意見都俾人屌

我都係問姐...都唔得？

Sorry 大佬們 我都好耐冇入fifa post

一開波就話人分黨派
心諗都on9
如果真係分黨派我哋幾個就會自己開個UT好運黨討論區啦

諗住打到4點睇歐聯

Apex都死ser EA大爆炸

咪係

下次記得

賭唔賭RTTF

問點解=話你？
更何況係你自己整幅圖出嚟，又唔係我屈你

執柒咗佢啦ea

個幾個巴打依個post出名抽中好多好野
好運沒法擋....

落後果陣買人？

你講野內容無乜事係有d on9啫
個問題你你嘅態度

仲有#264

係你講野語氣撩交嗌

入晒肥 冇錢賭

成個post都見到邊個起晒鋼想搵交嗌

我整圖係想張個po嘅字元減到 <2000字
因為好多人都話用手機開唔到新po

neal guide d片係幾長
長到我都唔係條條睇

#264一句就話d野無用

岩岩睇曬 EA都未搞掂
執柒左佢啦

其實「分黨分派」係指有衝突有對立
嗰張圖咪當係吉祥物
實際上我哋平時嘅討論風氣和平
如果你話佢地平時蝦蝦霸霸小圈子就話啫
公道講句 你唔留言之前呢度都好和平

我係真心覺得幅圖係冇用

俾埋圖你，費事又話我9up
依家個po就真係少過2000字，其他人都用到手機開

其他冇問題，只係呢幅係多餘，我只係比意見

Rttf 係晉級先至加數值？定係贏一場都有得加？

係咪死撚左ser, 不停找不到對手

又jm9
無啦啦唔知乜水仲要p牌入黎話d圖冇用，自己開post囉

咁你咁樣講出黎咪冒人囉
亦都唔專重個post故有嘅野

人地幫d巴打整，笑下，要時間心機

冒犯*

彈埋出去添啦
想問EA賠償未

笑左

當我個分派講多咗對唔住，但係分黨係有人自己分。加上我冇話過任何人，只係對事。

連續打三場
打撚到射碼
又射唔入
屌打到炆

人地鍾意點post咪點post囉 又依樣又個樣
壓力好大？

Game都入唔到

望住啲full replay 撚俾人cup 然後老羞真係好撚正！屌你老母penpen219

只係比意見冇話過其他野

佢大撚把錢

中point

貼乜又關佢撚事咩

佢鐘意貼碌尻出黎都得

佢同今朝個話講粗口個傻閪d語氣一撚樣知咩野料啦

又係咁
唔係比唔比意見
係你態度好aggressive
講野好offensive
明？

今朝咩事

認真，我原本以為佢講緊上個po司瑛巴講咩黨員用推文(我都覺得嗰個over咗
但點知原來只係張用嚟搞笑嘅圖

Exact7ly
見都未撚見過佢，一出黎就呢樣果樣，戇撚鳩

傻閪發現案

你隻眼唔好可以慳返唔睇

宜家server down??

Dllm ea 玩得未

依家有咩玩
EA錢就識賺

有條友po爆機隊出嚟開有咩可以upgrade
啲回覆加咗個撚字佢就話人講粗口

人人派返個60/60先啦

賠野啦EA
雖然睇佢死款都唔會

邊個講粗口
打冷震lo 好無

你好等60隻81/82用咩

喺邊 有花生邊可以唔食

我明白，下次會改善

仆街，bid緊球員果啲真係多得佢唔少
肯定有班人無啦啦賺左
pk ea

等 我敗家敗到得返200隻球員都冇

d人覺得佢晒緊啲紅卡

#559開始

邊有咁好
等睇60隻都75-79

見到了
司瑛巴又咩事 健在嗎

我打撚到燥
進攻一對人下下失波
臨埋門射又比keeper撲到

大丈夫能屈能伸
我哋都係傾返fifa啦

#627

之前web app有個60/60嘅pack係咪bug黎 ，開親都彈app
利申幾日冇開ps4

Server down咗？App又開唔到 網頁又唔得 主機都connect唔到喎

玩到未

今日真係炮火連連

第2日 fix左啦
sb獎勵來的

陣間2點唔好斷就得

好多花生

班炒家亂咁買到卡

爽死

2點開得返都成問題

屌 諗住放下卡賺下Panic buy

450k bid緊vvd

入到未

先贏後和都兩點 正wor

有d人幾萬買一堆

痴線
以後乜鬼卡見到起標價勁低都9bid
博佢死ser就贏了

Ea真係垃圾

次次死ser bidding time都會時間停止架
呢次唔係咩

bid到report下
想知係咪真係可以死ser執平野
有冇人有經驗分享

你本身幾個鐘都有可能
如果最後階段爭緊應該無了

Ea垃圾 apex都死撚埋 訓覺算

等佢開返再睇下先

冇事冇事 我拋左個意見 大家好反感 咪話做翻樓主推文

咁先正
起碼玩得起
我諗模組似arthur

其實應該同派路差不多
打咁耐遇到既派路好似5隻手指數得哂

屌你啲scripting真係痴撚線
個龍門開波射入對方過龍都得

打G Gen算

EA驚多過Castro驚啦
最大客有咩得失點算

佢之後個post話有條友9M BID左, 再12M放緊

琴日打左場SB 對d銅卡
明明我隻中堅埋哂身睇住佢應該封到球波，條電腦可以射穿我隻中堅大細再射中柱然後直接彈落佢到再執番雞

咩事

雷神

咁on9比人慢慢bid

會唔會有賠償?dllm

better finishing than futmas douglas costa

講真Ea可以點拆呢
咁樣比人bid走 賣家好慘
但買家真金白銀 bid贏 又係佢本事
點都冇理由沒收番佢
一人一隻打和啦

呢d 日子唔係weekend唔多人玩，都死server
鳩估EA 呢幾日緊係得罪班bot賣coin 公司，比人重攻

撚字係粗口既
唉屌live食唔到粒花生好dup春

EA死晒ser

褲都除埋你比呢啲我睇

EA：拆唔拆你班賤種咪一樣照玩

自製囉
咁我就有得食

屌傻仔熱巴整埋啲圖on99

呢個故事教訓我地set bid price起標要係buynow價低一格
一偷懶就會俾EA陰鑊金

利申：不嬲都咁賣卡

吾巧吾開針

平時唔係有人用autobuyer幫自己set底價？

我記得舊年一次死ser，有條友留言話：
「個ser好返時各位巴打可唔可以quote我呢個cm嚟提一提我」

然後其他人就每隔兩分鐘quote佢一次
笑到我仆街

而家唔知仲有無人咁好彩仲在market入面bid緊卡

吾你⋯⋯

個ser好返時各位巴打可唔可以quote我呢個cm嚟提一提我

ok

所以話Min bid係要set
唔係就

叫護士姐姐提你

你講bot bid卡定係其他野？
賣卡手動自己set價實冇死啦
例如你心水張card buynow價賣15000
咁你起Bid set 14750蝕極有限啦

唔明點解會有人唔set

巴打之前係去私家醫院做定點
之前去過法國醫院訓啲護士條裙仔好撚短

現在報時：01:27

圖呢

自膠sorry

分享過示意圖喇

護士姐姐會提你

肺炎過左之後自己入去睇啦
睇完會即刻想打飛機

戴住口罩特別索

夜勤...

Btw行入去好喇唔好因為病而入去

好返未？

好癲
肯定搞到病床污糟晒

病...

真係鹹濕少少都斜斜地

入到market 但冇錢掃貨⋯

究竟點樣進攻可以進步
次次一係搓到禁區頂比人擋左
一係去單刀射落去下下撲到

屌 語音輸入
錯撚晒

仲未好

好想入去睇下自己啲貨有冇蝕賣

屌我入到喎

我都入到app

認真冇入過醫院
如果朝早晨勃點算

Can play fifa now

Thanks Ching
Let’s go

入唔到場的

有sbc??

應該等陣出

快on 好多平野執

基沙文OTW 跳樓價 37萬.

仲係入唔到, 手機, WEBAPP等等

Still cant

有被冚架嘛

幾時玩得

true

可能佢嘅長處
突破到重重難關

Ps4入唔到
手機入到

今日小弟生日
跪求生日祝福

祝你今日唔會俾EA造

手機都唔得WOR, KILL左APP都唔得

Web load緊

開返個otw oack先啦

Hb btw

不了

Otw pack吹得開到隻McGuire
係咪有機會出IF

屌ea
會唔會有野賠補償返咁

私家唔係好貴咩

兩點前開唔開得返

又要買肥做多包
Thz

Happy birthday

你地係咪呃鳩me啊 典解入唔到

0159了

Thz黑警巴

你要咁諗冇人阻止到你 我話大家吹左一兩年水fd底玩下恥笑下對方，你唔知頭唔知路就話人分黨分派
我都係到吹左兩年水啦，咁都冇入到黨，我係咪要覺得佢地歧視我？

好心啦，打下機，吹下水，到到都有圈子架啦
我唔知你融唔融入到，但融入唔到就未必係人地小圈子既

你話係咪？

乜都無，得個sbc

屌

祝定你生日快樂
86+ 中靚靚紅卡一張

冇料

冇打DR呀
Thz

入都入唔到

瞓啦，乜都無

我嗰陣claim保險

入到了

一陣睇我利呀

咩嚟？

入到打唔到dr

英超SBC

Sbc reward

League SBC

屌唔出minamino..

禁錯左

ucl mm無左？

法甲？

做左18格英超
換唔換shaq 好
定等下一轉

2*2*不了

下轉應該要去到TOTS

可能聽晚

咁換啦
唔知伏唔伏

到下要轉 都棄驚啦

被人搶左

我都做咗17格
好興奮

記得聖誕果隻大家屌曬鬼

沙短
不過佢出naby keita我會開心啲

果隻能力低咁多 又平
呢隻pace+9點 應該用得過

d賣家慘到

幾勁wor d數值

佢個模組係專登俾佢
有d期待 仲有5*skill 4*腳
不過wr m/m

法甲個兩隻中堅幾正wo

有聖誕沙短 冇乜興趣

可以1pair

聖誕個隻用唔到

通常三點會出翻ucl mm

新個隻勁

上次都出呢招ea

好頭痛 又落錯價買野

所以我執緊啲多仔 psg

呢張睇落打cam唔錯

邊幾隻

set filter
special
premier league
Min price 1000
Max Price 1200

掃Ucl Rare

屌你ea 唔開得波開黎把撚

好心佢set條rule大範圍死ser嘅話暫停啲transaction
賺咁多錢少少嘢都做唔到

利申：唔係受害者

我本身果隻都未奴

換黎做咩 futmas都有隻

唔睇數值 係ucl rare就入？

本身為咗連隻尼恩高蘭
被迫用icon 同 kdb 包住佢

而家棄HL 尼恩 用返隻Sissoko
賣咗隻Mid 杜sir 平執咗隻Ben
賣咗隻George Best 用untrade James
Toty KDB 轉埋Bruno

Downgrade 咗少少 但套現返啲錢
可以買曼聯啲Icon了

yes
今日用唔到就等下星期

Futmas個隻都用唔到

嗰張垃圾都不如

訓教算 屌都唔比打機

有無人用過 94施丹？

如果比較佢同 94kdb 邊個好啲

原來聖卡斯宣布退役
幾時出eoea

呢隻都唔勁

用得起拖舟 不如用toty kdb

15,16 緊做唔做potm 好，巴打們覺得勁唔勁

Potm賓

集氣！
生日抽1下tradeable OTW SBC

why only EPL?
法甲個啲唔入？

買OTW好啲 而家低水

有咩分別，但otw會唔會跌rating

而家考慮既係 91 包皮, 94kdb, 92vvd + 900k 左右
轉做 otw benyedder, mid zidane, 91vvd.

當然都有考慮過toty mane/kdb/kante

屌你新個隻CB 99agility既
不過得81 def awareness 會唔會跟甩人

最大問題係點連
用過Lecomte ok但係真係好少option

OTW係賓爺一入選TOTW就會跟住升
今期賓爺係法甲好FIT下
黎緊好大機會再出TOTW會勁過而家張POTM

唔會 再出if就升
兩張用落分別唔會好大
key stat差一點
stamina/phy仲要一樣

Vds加fs 個隻cb

佢對ea有商業價值
一球冇助攻照出if

夜晚冇人集
集

兩隻圖盧茲

Happy birthday 祝你要乜有乜

我全隊都係icon 所以連到
但都係睇落唔勁 好易跟甩人咁
應該似Tomori?

日本仔走左變左佢

benyedder 下一張點都要hattrick 先出架喇

都比正常價平左啲

唔一定 上次入一球都出

可以踢得未

好癲

終於玩得

痴線佬

佢隻朗癲都好笑

隻法甲中堅要clean sheets
失一球即quit

想問ucl rare卡上年升到咩價位？

法甲Cb勁過Rg Vvd
又快 又唔鈍
cls

Thx

呢一刻真係冇晒誘因做Potm Ben

Mbabu就快變86了

幾時會upgrade呀？

又中Sarabia

再做 生日終勝

打sub cam好勁下
dri pass pace 都90左右
5skills 4腳 啱哂啲sm撚用

做多幾包就中Ben sir啦

你有無做?
得4隻先算中獎
真係回唔到本

有做 中吹Ben

做撚左8次前五次85下垃圾尾三次租連登

自用定賣?
如果入到隊真係好好運

Tradeable好撚貴

賣

做左兩次吹
第一次老山龍
第二次基沙文

生日快樂
祝你好運
本多終勝

慘 收手啦
俾你中咗大獎 都係50萬
一次成本都幾萬啦
值搏率好低

上啊謝拉

winter refresh ake有冇食評?
用緊普金 好矮爭頂輸哂

Potm neymar 係咪出cam 機會大

Otw Ben 仲會唔會跌

其他位係咩人
有錢搞咗前面先

Ea cap水就cam 大啲

就算跌 都係少少
點都會升返
自用就入啦
同埋potm 除非好多untrade 肥
如果唔係真係唔好諗

今日下晝買咗 好想試

佢真人係踢cam 正路

有無人用過ffs 華維迪 今星期可能入隊

火鳳改左名

就咁睇stat 應該幾勁

幾好用

大家覺得85 柚木 仲跟唔跟得上

應該會平過messi 掛

要防個陣佢總會係度

仲用緊，我覺得仲跟得上

好撚ON9 D新會然

追po好似有人同我同一日生日
仲要大家都玩Fifa

有好多智障搵交嘈既都話自己都係討論下/比下意見
調返轉頭話人唔理性

邊個嚟

Joelinton->Sarabia->LKK

All in 哂啲un吹 收貨

扮清純

應該會少少 cam位 我估around 2.3m

數埋倉啲料 加 cash 加埋隻屁馬都係得1.5m

想問下呢輪icon swap到幾時

M/M影響大唔大

When 開台

高度有冇問題?
普金既話打電腦 中場爭頂 防守角球爭頂都輸

得一隻防中 唔可以用隻咁慢
換防中先啦 kante 普金頂住先
Ake都要換 唔多budget換隻山齊士都好

如果普金 不如用gomez

防中Alli Scream/等高華錫?
CB英超真係無咩平價又快既揀

Jovic之後Barella

gomez

咁都收負皮

見你費時奴食hunter
你用緊咩formation

433(2) 應該食咩

如果係Cam 位 想做

隻adama 賣得?
奴隻James 套現咗佢啦

電腦真係好難講
我配佢用de ligt 我覺得佢身位拍埋vvd度就緊係無得講 但同人迫就完全無事

佢隻沾屎係樓下

各位師兄可以點練進攻
少用skill move
通常係打one two
睇英文片又唔明
可以點

Sorry 隻眼唔好

早抖啦

Jovic —-> Barella —-> McGuire

少用sm咪用多啲sm

大家睇緊邊場?

啱啱先接觸
不過都嘗試用緊啲基本野
練好基本功先

另外想問
點樣臨埋門
腳趾尾拉西
研究左好耐都唔識

訓咗全日變咗歐洲時區

1-0 有無人睇緊

ea又入唔到dr

1M買到隻史高斯
可能係最平(或者最廢)嘅moment
但點都要放佢入我個49000陣玩下

雙開中
撐緊下體打爆利

瞬間升左3皮

買keane好過啦

皇者猁實贏

試住先 呢隻有愛啲

咩升左

下體隻rttf

麥龜有冇可能SIF ??
做左8皮野

仆街了....
開番game先

有呀 入波呀
但都係好難用

你係遲左放定手持緊文屁

下體會個主場嘈到

放緊Partey

放咗佢止下血

mola mola
如果十皮樓下一定冇了

Mo了
止返頭先做otw SBC D血

慘撚到...

Ucl攞完冠多數會霉一兩年

這些機會

淨賺at least 2000hkd

真係慘呀條友
好似鬼佬黎
一定要追究EA

Ea真係垃圾公司

Brandt今季打成點有冇機會if？佢翻咗嚟三次決定留低佢

點解haland有得出場既
而家踢過歐聯轉左會 都可以幫新球會踢？
之前好似唔比？

追究唔到啦 EA transfer market某程度上係自由市場

今年改咗例喺可以

傷緊

同問

咁仆街既
我覺得之前咁好啲

又唔出夏蘭特otw

而家隊曼咁
如果史高斯配Blanc好用 就唔換堅尼了
今星期WL 投入實戰試試佢

賽前利記rttf d卡仲要升幾皮

lemar真係好普通
幾時換carrasco

屌你整埋gif

我又要出動了
喺 ：形容位置 (喺邊?)
是否個是 真係就咁「係」
唔好多手加個口字比佢

啫係逼我做多包

但壓縮到好低清

去吧 未中頭獎三寶都唔比停

屌呀 無諗過otw會升

Agger 唔啱音好un耳

真係唔係想搞事
希望各位巴打唔好介意

咩事
壞ser?

仲有成球野
有錢到

多謝巴打提醒
有時候習慣咗手快快就打錯

玩來玩去都係同一舊錢
賣咗toty kdb

做咗包硬吹唔敢開三隻大獎是但一隻都入到隊

開佢老母

Come on bro
Let’s do it

快

幾時開結果都一樣

中咗迪列治星期四中到肥就賭多鋪

換走lemar了

廢到嘔

岩岩無聊俾2萬5買張otw 中左

Who

利係咁用overload ball size

場歐聯就好似WL對住drop back 11 + overload ball size 咁
搵唔到位入

未見過

Sorry 第一次中多過20萬卡

Thomas踢得幾好

好似國米對疤同車作客魯營嗰場
嗰兩場真係泊大巴既極致

Haland又入

多仔

Haland goal

Morata死左佢啦不如用costa啦

haland觸角好好

摸奶達究竟有咩用

叫撚左出黎驚嘈醒屋企

live卡係咪贏首回合已經+1點

No....晉級先+

無記錯贏首回合有得加

屁馬

我記得上年係，今年唔知

包皮咁都過到 多仔訓左 ？

陳仔加前肺炎佬carry多仔

haland cls

Haland2-1 cls

Haland痴鳩線

haland勁撚到

贏哂咪+7點？

哇屌 勁撚到...

射到網都穿

勁撚到

Haland 4星腳都得啦

多仔轉個手又執成億

佢左腳仔黎
好少見右腳射

佢好似有買斷價 6500萬

屁馬 比Ea做

發現fabinho真係不死人黎
咁都未比牌

曼走寶

就黎10個foul都未黃

3星啦 嗰球食糊腳嚟

gomez臨完場嗰下衝門都幾肉酸

守到猁0中龍
施蒙尼終極大巴

人地都唔想嚟點走寶 加上佢去多仔一定要落買斷價

我張rttf

高普又有野講了

今場擺明完封啦 都唔知投訴啲乜

張mane都即刻減價

減感都係overpriced

左

高普大把野有得怨
上季好似有場打拖肥賴風大 笑死我
唔講以為愛華頓球員踢落無風咁

首回合 +1 記得係

仲係利贏面大嘅，主場贏波唔難
係驚畀馬體博到粒，要入返3球

yes 歐聯 16強 首回合贏就＋1，出埋線再加1

蝕錢了

Neres爭氣呀屌你老母

Sbc 沙基利定togs Salah?

除時比佢泊埋0比0收工

5sm 4wf

cam前者 邊後者

532既下體真心屈, park the bus既極致

Neres 歐霸 要出線先有得升

yes 歐霸要出線先升

如果連Getafe都贏唔撚到就死撚咗佢啦

基達非依家西甲第三, 今季黑馬來

咁仆街了

前排睇過一場 踢得仲好過英超勁旅

點解otw De Jong跌左成萬

十萬

出咗otw sbc

係咪我問題 我sbc去live player都搵唔到沙基利個sbc

英超league sbc

會唔會升返

有機會 但唔會升返去原價 因為多咗貨 同埋dejong 再 if 機會唔高

史長老求食評

我想入哂史長佬同傑斯

見到疤咁多野講就好撚想笑

會用到好憎佢地
買普巴好過

我用緊mid史長老同BB傑c。
長老勁，BB 傑c 就射波冇力

2個用落都好有feel

但如果prime呢
張相勁吸引

利物浦喎
差不多啦

真 輸一場就引哂啲柒頭出黎

sor㩒錯推文

估唔到佢會出沙短
唔等第4隻了

普巴仲未有特別卡

出張銀卡畀佢

如果少用skill move
多one two既
睇ovvy定castro d片？

手持 rttf Mane 即係賭緊 3xxk coins

ovvy曾經係pro player
castro係content creator黎講算幾勁 但佢賣點唔係gameplay youtube黎黎去去都係開pack片

其實呢啲卡有咩用？一直唔明點解會有人買

睇futbin兒子rttf仲撚正 由一confirm斷手開始panic暴跌30萬 隔一夜又上返20萬 今晚應該好撚刺激

除左傳波無咩長處，鈍，用入門meta卡比都有段距離,如果佢唔你icon唔係scholes 可能值200k-300k

利申上年已用，今年用過mid 同prime,今集連finishing都怪怪地，時得時唔得。

咪就係升能力囉 雖然wl唔用得 但dr用黎幫手刷obj都不失為一個方法

回點解我見唔到既，係咪要update

其實我想set返好d instructions
感覺d人on99
work rate 已經係H
但走位怪
打雙箭頭

爬過文上邊41212
但話obs未必彈到入去

所以想睇下有咩YouTube參考

有冇RTTF Mane 苦主
上星期5 winter upgrade冇份 跌一次
今朝輸波再跌一次
坐到下星期返liverpool主場出線

不過自用
點跌都會用

開game 打到而家都好少見人用，係唔明點解會有價有市

咁我都係唔考慮佢

bb giggs 同 IF 福仔, 邊個左翼好??

本身儲到80萬 諗住過多兩關就上TOTY Mane

福啦，有5*sm

Telles上左89

錫菲聯斷貨喎大佬
點做

谷左幾個月啦

學隻GAME點玩就睇BORAS好過
CASTRO賣笑 OVVY同KARSI都係鳩鳩地 成日都屌EA
再唔係陀地都好多勁人
SHING LUI SONY SETH呢幾個都成日開台
FOR新手向小小既有fatdoi offical同95KIT
同埋隻GAME走位唔太真實
好難做到現實就咁既ONE TWO

我差3隊好貴維拉，錫菲聯，諾域治

做league真係要趁佢未出個陣入定晒貨

依隻沙短稱唔稱得上英超美斯

維拉還好
係要買兩隻2k 後防
錫菲聯買5隻10k
仲要snipe

5星sm贏小花

Baby pele/cruyff個分別係咪5星腳同4星腳 我睇價錢差唔多 比利夾到chem但又想試下玩cruyff

今集5星腳分別勁大
重要好多
cruyff手感似屁馬

聽sam 哥講咁要試cruyff了準備賣toty簡轉toty de jong 加messi 希望唔會後悔

有無人有同樣感覺
打WL 開局好好之後 (13場11勝左右)
之後遇到啲對手 (明顯唔係1級嘅) 就會特別慢,啲人明顯唔跑/跑唔起
然後特別難打,

thanks advice

就算係既都係一兩場你話比ea做既話

想問問大家有冇遇過個波快過鏡頭郁？ 我patch 完之後成日遇到三閘線交前俾人截到之後對方俾直線個畫面停係中圈附近之後俾人入完波畫面先移返去自己禁區 我已經係1000mb 插modem

即刻賣左隻mcbrunie又執

請問DR升左D個prize 冇變係正常?
我D9升到D8 都係34K 而唔係40K

隻91 包皮入唔入得過

同埋有冇巴打玩過毛文獌聯明叔owen
有愛，但毛文咁平，伏味好濃

1秒即走

你係咩迷
對呢條撚樣有愛

屌琴晚啲ucl rare ~1.2k 1.3k入
依家跌曬 係咪蟹左 仲補唔補飛繼續入好？

23萬入 抵玩到

有佢張hl untrade

對佢個人有情意結
岩岩學踢波第一個偶像(果時佢仲未鳩,踢緊利記)
同模仿對象
所以我踢到成PAT屎咁

等埋今晚先啦 可能今晚出MM呢

搞到有啲唔敢再入
但其實ucl mm 係傳統
依家低價應該再入？

又執

應該冇上年咁炒得 我都係入左小小自用 純粹唔想食炒價

屌
用麥龜if出麥龜otw
真係麥龜原主
仲要即刻放咗唔記得咗佢有機會sif
屌

價位應該有返at least 2.2 2.3?

我記得上年最撚痴線果陣 10000一張Ucl rare都有人buy now

好彩我league果三隻都無興趣 可以賣左佢

點解既 要全隊？
唔係通常要一兩隻ucl卡咋咩

上年未認真玩market 真係有咁癲？

上年ucl要ucl pack先有得出梗係斷貨，今年乜pack都會出 唔會咁炒得

想問下包皮90 同91分別大唔大

係 所以入小小自用 唔會期望有得炒

星期四晚有

鋤dee唔好學佢
佢輸到仆街

我發覺賣合約好鬼好賺，成日d人都睇錯5000 直bjd

過幾日先做會唔會好d

麥龜原主唔錯
9/10

有無人已經做左隻沙短？
會唔會好過B silva?

琴日otw sbc吹得抽中佢
見佢入波仲諗緊放唔放佢好

有冇人ps4開game卡左係 設定同步中 ?

等星期4 cut off先會變

4231 雙cdm
85 blanc + 87 essien
85 blanc + otw de jong

點解同一隻龍 張特別卡好似仲廢過張普金
有冇巴打試過

龍門風水嘢嚟

睇定啲睇埋今晚先啦
我就係柒咗一抽倒就放

奴晒聯賽球員

半場五點鐘出都試過，撚死你班炒家

晚晚唔撚洗訓

而家慣左早訓做清晨鬥士

上個星期WL比人撚完，嬲到幾日未開過機，今個星期早左訓，人都精神的

上年歐聯踢到半場出sbc
仲要勁短時間 戇鳩

決賽限定，笑撚左

月最佳秦奧雲

派膠睇錯圖

睇boras完全唔明佢講乜
英文好差

用咗400k左右再加堆倉管砌咗Ben爺
冇晒錢

In game 442宜家前面係哩4隻
好似圖中咁排好唔好？

想問玩曼隊既ching 後備會唔會換啲非曼既人

son trade得就換左佢

其實肥料有咩條件？
另外而家賣唔賣人好？
定要等到星期五六先賣

幾時出potm屁？星期五？

咁睇Krasi

5000

futmas ssk轉85 blanc 係up定downgrade

係咪過coins咋，我又試下放先

想入貨了

買錯*

過coin最高都5千 做乜益你
有炒過d賣coin球員卡
不過佢地都有人控制市價
本身有時偷雞都賺二千蚊隻

咁識玩

隻新法甲CB點攞
好撚勁

我就係窮到乜卡都放嘅時候，突然發現呢啲卡咁好賺

睇返尋晚haaland
第2球癲到

PSG冇得反cup啦
下一場neymar細妹生日 佢會請病假

出線就正路贏200k

出局隨時輸400k

舊個張rttf點計

嗰張totgs嚟
唔會變

totgs黎，姐係乜都唔變

等睇出新ucl live

Fifa 最有印象對面用92 Haland 隻 cam 正面lob through pass 俾佢 都可以早過個龍出迎入樽 隻龍好慘

依家都係窮到窿

仲有賣咩 你係咪乜都賣下

巴打攞去賭姐

點解多仔成日執到好野

近千個賭到得返咁

球場波衫都賣，有時都會遇到人buy now

銅卡荷蘭教練都賣到千幾蚊

整個炒野channel啦屌

賣哂所有野都唔夠錢買伊巴

巴打識波

有勤力睇料炒貨 炒埋炒埋又拎去賭

多人用

milestone入面啲objective

咁係收34K定40K?唔該

trossard幾時都有upgrade

清晨鬥士

聽日你會收34K
派彩係計 上星期4 cutoff 果一刻係D幾
所以d人通常星期三認真升rank, 星期4再派win跌返落去解任

巴打咁撚奴得

同房四條友一齊奴

開字幕應該好d

咁多rm一齊玩真係好

放2m包稅$1200 pm

有冇人已經用緊隻winter refresh shaqiri?睇stat好掂咁 有冇食評呢

熱狗有愛想用
但放邊又好似太慢

其實d聯賽SBC有無邊個做得過?

諗緊icon swap換迪比亞路定艾辛
想問艾辛係咪強化版kante？

想要Cam 換施多夫定Socrates?

葡超

兩隻都唔好
施多夫打cm就得
Socrates就咩位都唔洗諗佢

Politanlo 奴到想死

Haland正到 唔知踢唔踢得走巴黎呢
攞咗akanji就用haland打個WL玩下佢

中島翔哉?

法甲幾時公佈屁馬

Verdi用落點？ 有冇食評

想問高空傳越傳點禁

r1三角

L1+三角

acuna 好似係聖誕?
可能記錯左

個波好痴地咁既

睇你個方向
我有時都係咁

冇普金簡迪咁靈活但硬淨好多 位置感好 快 4星腳傳波好

沙短定james好

而家買ucl live kante係咪唔值?
定等下星期車仔打完歐聯先入?

叫free hong kong嗰d真係多數閪人

唔記得不推文 sor

有無d icon 係cam / cm / cdm 可以轉打邊，
想轉屁馬踢中間

2m 以內

vds 定歐聯達屎好

係咪即係近柱綠燈

真反而隊名叫721 831之類就係好人黎

本來立定決心30LV換Akanji, 德甲FIRST OWN冇勁中堅
不過睇真D, 高華錫個STATS又好靚仔, 防守太UP, 速度又加好多
傳得跑得守得又遠射到, 好似好吸引而家十五十六

所以我改隊名做警察，做閪野都入佢地數

我都想知

呢隻打cdm太單薄
打cam又冇埋門

好過法老，但差過波仔，波仔勁好多

我都想知用緊prime kaka麻麻
可能轉用下bb maradona

打邊可以試老馬 Prime 史代 都可以考慮

老馬真3腳 史代 3.5腳

有咩特價game好玩
唔想日日打fifa

SMS呢?
而家22lv 1516緊要邊隻

想問下巴打15lv 嗰時要左邊隻?
我揀左山口螢

Fm

Death Stranding

翻打緊人中0

Bioshcok

今個月送晒三集好正 可以慢慢煲

其實jjokocha掂唔掂

hkjc

Cdm sif de jong + 鬼明奴會唔會唔夠守

兩次無聊買下
都中咗美羊首球

主要係無氣

呢隻都有啲興趣
戰鬥系統會唔會好複雜
之前玩Witcher 覺得好撚難玩

我覺得幾勁 打cm 有傳有射
食shadow 又夠速度
配多隻癲狗搶波就fit
始終呢隻係moment
人地比mid嘅食評你都無用 張卡都唔同

但係我打4231既話佢防守力可能不足, 你打433 有blanc 幫你

我入場都係4231
Blanc stay back 搶波
S18 上多啲 食咗shadow 真係唔差
不過我未試過打WL 未見真章

Witcher

咁可能都係換番AKANJI算
德甲我冇中堅

抵玩 呢個價

山口螢得唔得?
STATS都幾靚仔, 又可連小白同韋拿同埋兩隻奴的日本中堅

講真勁唔勁睇同邊個比，普金pogba 好用定moment scholes 好用我估已經3-4成人會覺pogba 好d,但個價係4倍有多。同價位你找唔找到一隻屎過佢？不過我估隻moment 好快跌到 500k左右。

有Mbabu其實係唔使諗，一定Akan

等你WL 食評先
我今朝入定隻pogba
可能之後bb blanc -> mid blanc 替 Smalldini

等緊隻聖卡西

打完先，轟輸撚硬
利申fans

toty kante拍toty de jong夠唔夠守會唔會唔夠撞

咁都唔夠守係咪玩嘢

兩隻都toty點會唔夠